星期日有追究警暴，連繫穆林集會遊行，你又知唔知？

代搞手岀post
仲有幾日就到10.27，花咗唔少心血，懇求大家分享出去🙇‍♂，要有過十萬人出席✊

海報原檔，歡迎列印
中文：
英文：

反對警狂射化學毒劑
追究警暴 守護穆斯林
守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過集會聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

重要！顏色水根本不是水！
是化學毒劑，令皮膚很灼熱刺痛！
不要被政府誤導，不要叫顏色水！
我們必須正名，請大家以後叫「化學毒劑」(poisonous chemical agents, or poisonous chemicals)及「化武車」(chemical weapon vehicles)。

📣誠徵大量義工
▪️做糾察
▪️周圍宣傳10.27
▪️吹雞叫人去10.27
▪️派傳單，貼連儂牆
歡迎聯繫 @HKgerGoGoGoal
仲有其他工作，詳情：

#宣傳品

自推1/10

推

自推2/10

自推3/10

行動post要推推推

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

push

屌你老母 射鳩你係想保護你 咁既大話都講得出 唔推佢老母唔係人

自推10/10

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推呀

講得非常好

Ng g

大家幫手推到上熱門

幫手推

We connect with Muslim

Pushhh

幫推

P牌無力推
行動po呀

sorry 借個位

星期6 7點仲有遮打集會呀喂
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

6點先岩

求援國際 聲援戰友

推啊

We Connect

樓主冇遮住警司莫xx個樣，因住犯法

Tui

Push

借位推
1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

再推

推推

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

P牌照推 呢個堅要多d人知

各位巴絲打，
星期日 尖咀見

行動post ar

行動po推